尋日法官判市民無罪，今日警犬就拉人補數

屌你咩世界黎

好想嘔